we7雞 黎香港搵我玩，去邊好?

點解we7雞D朋友會識你

9up

問下佢先

點先有V7加我?